警察都係人

明明好多黑警都係土生土長香港人，好唔明佢地嘅心態

由此至終香港人嘅敵人係中共，點解佢地會同中共一齊出賣香港，佢地自己同下一代都冇利益

係咪已經俾人洗晒腦，冇得救

因為佢地廢
出去打工得皮幾野1個月 (可能都無人請)
但做狗有2 3皮1個月
為左錢 中共最叻用錢收買人心

佢地點會冇利益 個個月最少袋3皮

耳濡目染

槍杆子出政權，俾槍俾權俾流氓爛仔都變到可以成家立室；俾油水俾女人俾黑幫就玩埋黑白共治，解放軍就係咁解

搞到今時今日咁
怨恨係雙方累積返黎
你日日屌狗 黑暗黑警
還掂你做乜都屌
你估佢地仲會同你客氣咩 咪傻啦

就係咁簡單
大學生出黎都係萬幾
中五毅進出黎近3萬
你試下做狗跟返市價
3萬狗可能得返3千隻仲要燕瘦環肥咩品種都有

有得救晨早走咗啦
而家2021啦

可以睇暴政 chapter 7, 不過狗屎係5會睇.狗屎只係識黃賭毒,食好野

唔明佢地心態？我話你知

佢地心態就係還撚掂自己讀唔成書

做狗兩萬幾一個月，出去做私人市場不如去做狗

因為出到去私人市場呢班廢物根本同20k無緣

警察都係人？no

只係一班好吃懶做既社會垃圾

你最近先翻香港定最近先睇香港新聞？

你去麥當勞睇吓經理點樣同下屬講嘢，或者會明白權力有幾吸引

因果掉撚轉黎講
係黑狗濫用暴力鎮壓，先有示威者屌狗
612之前邊有人屌狗
69遊行仲個個和理非非

你睇返69 立法會底發生佐咩事先啦
一早已經有流血事件啦
根住不斷升級
怨恨從來無因果
起碼你唔會知因先
因為因發生事，可能你都未出世

利申：中立撚

警察唔係人

師兄快啲走 我頂住先
被黑警打果啲就係流血
到啲黑警流血 果啲叫治癒

係你自己倒果為因，將示威者屌狗講成因，狗就「唔同你客氣」講成果
而事實係黑狗理得你有無屌佢
佢地收左錢，收左命令，就會打柒你
習近平落命令要亂槍掃射既話，佢地咪照做
就係咁簡單

我想講既係 好難知邊樣係"因"
有冇睇過火影 用佢黎做例子
你以為佩因摧毀成個木之葉忍村好仆街
事實上，佢細個都有童年陰影
不斷loop上去
邊樣先係"因" ﹐仇恨就係咁造成

童年陰影之類唔係開脫理由
細個有童年陰影，搞到大個變殺人犯，一樣要坐監
雙方都有暴力有仇恨係事實
但示威者用暴力既，好多已經承受左法律責任
而黑警執法濫用暴力既，不但無承受任何責任，仲連查都唔比人查
呢個不公義就係將來會造成更大仇恨既「因」

有道德既先係人
而家既佢地只係 蟲子

有冇睇過火影先 無就換個例子
我係想講佢童年陰影可能唔係"因"
搞到佢有童年陰影果個先係"因"

十分認同呀 而家呢個不公義 而家呢個情況絕對係for黃絲既"因"啦
但呢個"因" 可以隨時轉
到有一日成功清算黑警
到時就有好多不公義for藍絲既野出現

所以對我黎講 晒氣
根本無所謂正唔正義既一方

未出世就唔知
呢句野on9架喎
即係我未喺警察收規嘅時候出世
我就唔知警察收規
講講下，都覺得自己邏輯有d問題

大佬
因為呢個仇恨可能唔係69 發生
可能係佔中
更有可能係上一輩子既事
咁點知

所以追求民主自由呢邊，一但得到政權，都要以寬容同諒解為目標，以體現出正義
正如南非曼德拉被白人政權逼害，坐左二十年監
佢後來做左總統，都呼籲黑人白人要和解，而唔係黑人報復白人
我認為香港既民主領袖，一但當權，都會有呢個質素，例如梁天琦就呼籲過香港人唔應該以種族同出生地區分，而要以身份認同團結起黎

你信？ 我就唔信啦
黃絲得政 咪藍絲收皮
藍絲得政 咪黃絲收皮

你做到，你肯唔肯定其他人同你一樣？
一D本身受過黑警殘酷對待做唔做到寬容